★現世要在香港生存，跟足蝗蟲行為成為秒殺工具！

唔做野，乜鳩都求撚其，懶惰，無禮....已成為未來在港生存之道

第一步：申領綜援

獅子山精神唔work啦！這裏已不是英屬香港

返工供樓更on9，難道你不知有2047嗎？

蝗蟲精神，政府嘉許

有冇申請綜援心得分享吓？

明白既。
利申，ＩＴ狗，己經失業九個月。

同意
失業一年

廢老：宜家啲後生唔努力
唔諗下嗰時英屬香港經濟起飛 成地都係金

支持你

找議員易批d

自己做咪算，做乜教人

共享政府錢

你會唔會有抑鬱症架？

有AV睇，有閒情J，點抑鬱？

係d供樓撚、返工撚，日日俾老細屌，同事勾心鬥角，才會產生抑鬱

So Fucking True

根本係事實，係d港豬不肯面對

lm睇廢中

以前自己都返過工，點會唔知

如果老細得一個下屬, 但平時老細一唔合佢心意就屌個下屬

咁下屬頂唔順resign會唔會好衰?

以前經常出左糧冇通知就走（未有手提電話年代），乜事都冇

試過有間已執笠call台公司，夠膽死叫我賠7日人工俾佢，我彩佢有味，咪又係不了了之

到底到咩地步先入call台做
我依家打call台d人有鄉音嘅
英文又唔識
好似判左返大陸

利申 公司迫撚住用

9X年香港通街都係call台，現在當然在支那，（香港好多cs hot line都在支那國）